求周國賢星期日企位一張！！！！

聽緊今日個場，跪求多張聽日再黎

想問巴打 企位嘅話幾點要去排

我7點到入到去都排到係前面

原價連手續費放一張
留tg?